好心港鐵請人舉牌 順便推人上車啦

好似日本咁 有效率